有冇人既另一半曾經出軌但選擇原諒佢？

點做到
醒下啦你地

做到

做到 但而家已經係ex

最後佢都係飛左你

有撚可能咩 做個個正廢柴

太愛個個人 會原諒佢
通常肯原諒既人 都係心軟既人

同意 總係想俾機會

唔俾機會啦梗係

發現男朋友好耐之前出過軌
我好愛佢 所以選擇吞左佢
但原來要建立番信心
真係好難 好辛苦

咁你而家過成點

我同你一樣
所以講左分手
醒啦絲打 唔好心軟
一心軟 原諒 害死自己
千其唔好相信男人嘅廢話
利申 經驗之談

但有第二次我個心真係軟唔黎

心軟 等於對自己殘忍

我依家都覺得好難去完全相信...

就算一齊番都已經冇左安全感 你比多次機會佢等於比多次機會佢再出軌

真係要分手 有第一次 就有第2次
男人 真係信唔過

係
之前見連登話
有第一次就應該分手
我仲諗可能佢唔似其他男人咁會有第二次
好喇真係有第二次喇
就諗可能係我唔夠好
試下自己再做好啲
原諒左兩次之後
跟住落黎係第三次
唉真係唔好心軟 原諒只係浪費時間

分手係痛 但唔分仲痛 我過來人 明白的

分咗未？
長痛不如短痛

分左喇
根本係失望到冇動力再原諒再繼續一齊
而家都識左個更加好嘅男朋友

出軌姐 係人都會出軌架啦

試過，後尾發覺佢跟本冇改過
利申：散左

做到，但而家係ex了

我唔想分手 我都知自己好荒謬 係傷害緊自己

做到, 點解做唔到